有冇人同我一樣覺得自己屋企煲既水最好飲？

係餐廳/朋友屋企飲水唔知點解都會有少少抗拒 又唔係覺得污糟 但就係覺得唔好飲
反而係屋企就係咁灌 有冇人知點解會咁

反而覺得屋企煲嘅水有怪味

屋企煲先正 家的味道

係家既味道呀

我都係！ 會覺得人哋屋企嘅水有味

終於有人同我一樣諗法 我連樽裝水都覺得唔好飲

餐廳同朋友屋企果啲係水喉水
自己果啲有煲過，點同

其實點解會咁諗

樽裝水反而冇乜咁既問題

朋友屋企都係水喉水

維他樽裝最難飲

一樣！！